覺不覺連登仔成日台狗前台狗後好on9😹

連登咁反共反中
但係
台灣：未回歸中國 至少而家仲傾緊😗
香港：已經係中國一部分21年多🤭

喂阿哥
點睇都香港衰d啦
仲笑鳩人😹😹

樓豬on9D

樓豬仲on9